LOL TG谷誠邀中意送頭既你

LOL歷史悠久谷希望召集更多新人

想搵人組隊打NG 搵高端CARRY既你都可以加入
依家個谷有大約30人 收到50個人到就會PRIVATE
本谷會定時踢人 所以入得黎既都希望你可以多D講野

谷LINK係到:

BTW. 如果入黎係想搵人組隊既
尊重下隊友唔好嘴炮唔好做指揮官

留名

Push

Pushhhhhh

美服有無人啊

仲有冇位

岩岩入左50個轉左private
再有位時會推/再開post

個GP轉左ID喎 ADD唔到

add 唔到wo